李佛摩股票交流區 (6)

開新po

點解會限字數

開佐兩年，間唔中都會分享下投資野

用的方法/Follow的人：CANSLIM、IBD、Mark Minervini

利申：非價投

而家個市都唔知咩景況，等confirm uptrend先再掃貨

而家睇定啲基本面強兼呢排都唔係回得勁的好股

e.g. TSM

結婚

上年結佐啦

我睇TSM似係做緊箱型

其實唔少股都做緊箱

忍左幾日，琴日忍唔住入左市就輸

呢排入佐就要預佐chok

支持樓主 留名學野

支持支持

留名 支持樓主

巴打如果FVRR呢種箱range差唔多20%，直接無回調咁由箱底升穿箱頂，你會覺得係strongly bullish定會prefer佢收縮波幅先breakout?

爆佐就唔好追啦

勁少setup 就算有都fail 都係sit and wait 算

問小米爆煲未 定會一路大升小回？

幾時出leif個訪問心得 之前好似話出

youtube 有得睇呀

有寫，之後有時間會出番

想問巴打medium仲會唔會update

轉佐platform啦，睇fb post會有link

留個名先

巴打未來會唔會有機會出文分享下option心得

本週文章
謝謝支持

留名學嘢

都可以的，但係難玩好多

期待

得閒貼下

pfsi一齊坐

無乜期望
個市呢排都係星期一升一野，之後又妹下妹下
所以今日入佐AEM之後都唔夠膽買咁多野

WKHS就黎可以take一半profit

Dnli中breakeven 走咗

琴晚算唔算FTD
利申: 唔識睇

第一日升未叫係架
要連續升at least 4日先得

睇番4月2日 FTD幅圖就會明

明白, 同埋睇番個交易量琴日都唔算好高,比上一日仲要低

張call係唔係個幾月前開，淨倉底一注？

22年係，strong hold
11月今日買

已經喺 +100%個陣take half profit

仲有人幫手推價

有啲buy now就真係得個睇字

tsm終於生性

遲左LM

好彩個量係縮既姐

唔知你地明唔明我講咩

佢個套係咪唔work 啦

見到巴打TSM買call 其實幾時會突破時買正股幾時買call?

對隻股好有信心個陣

又唔可以叫唔work
但係出事機會大左

我自己少用，唔多熟手

學leif轉行玩細股power play了
啲股冇乜人識 唔知得唔得

Watch and learn

ib 買唔到sqqq?

可以呀，我而家hold緊

岩岩轉ib 半個月，唔知點解佢話contract is not available for trading

跟MM short 左d QQQ, 呢個市long真係太難, 幾隻stop loss出哂埸, 唔想玩了

好似要做assessment, online chat問下

Stop loss呢期好易中，當交下學費啦

交左唔緊要, 希望今次跌完反彈捉到

追左巴打5個月第一個post，即刻follow 左fb同睇左mm 1,2
想問一下巴打而家會用咩工具？(MS, IBD etc.)

MS IBD TOS TS

所有交易者都難免偶爾落入低潮，交易員教育博客SMB Training Blog一篇文章提到，交易低潮是一個心理障礙，會漸漸蠶食我們的自信，以及妥善執行交易計劃的能力。要從交易低潮中脫身，他們建議交易員可嘗試下列六種方法，以在最短時間內打斷向下漩渦，重新振作：

1. 暫時縮注：先將盈虧的問題移除，是重要一步，如此一來交易者才能回歸基本步，希望隨後能從交易紀錄中找到靈感，尋回最擅長的操作手法。

2. 聚焦於做好一單交易：交易者需放下過去，明白以往的交易與眼下的買賣毫不相干。先聚焦做好一單交易，不論結果如何，都有助重拾信心。
3. 重看以往成功交易的影片：SMB的交易員會錄影所有的交易。如果有做得好的，當然會記存，碰上重大打擊或交易低潮，感到操作不順時，他們會抽取這些正確交易的影片來回顧，以期找回當時的感覺。

4. 想像訓練：文章指想像訓練的效果不容忽視。SMB的交易員會一次接一次，將買賣過程形象化，逐步增強自信。
5. 設定循序漸進的目標：處於交易低潮期，戶口淨值有機會大受打擊，交易者很可能一時衝動，決定大手下注，搏快速追回損失。這自然屬不智之舉，在回復信心、重返正軌前，最重要是打好防守。交易者可設定每日、每周以至每月的目標，並嚴格跟從。

6. 在交通途上聆聽勵志歌曲「Don't Stop Believing」，提醒自己確有能力做到。
雖然部分聽起來有點傻氣，但這些方法不無實際功效。交易者大可記存在案，有需要時用來幫助自己復原。

橙新聞就唔share link啦

follow through day 唔係好事咩？
係咪即係雖然利好但仍然要保持謹慎

好炆水的follow through day
搵好股，細注先，再慢慢加碼

同埋佢係講DJI 係
但SPX 上方3400 有明顯阻力
所以真係好炆

今日暫時戰績，開心share下

好勁點做到

而家借緊錢買架，買得多賺得多

靠 PLUG SQ TSM INFY PRPL呢幾隻做主力黎拉

你依幾日交易左幾多隻股左右？

而家holding 30隻

咁多隻點Handle到

慣佐，set晒止蝕啦

姐係一買就set個長期既止蝕就有特佢run?

通常妹幾日的都會走佐先

我hold 10隻都好煩

煩咩？
要秒秒𥄫住？

我都幾成日睇
可能本細 所以費事開咁多倉

其實set佐止賺止蝕之後應該由佢自己行下
成日睇只令自己心掛掛，壓力仲大

而家日日升，升到驚

ching點揀option，見你都係買兩三個月後先到期我自己買係兩個星期內但成績麻麻地

如果正股都搞唔掂就唔好搞option
因為難度仲高

我都唔係成日都中
要你對隻股更有信心先得

時間唔好太短，過佐先升你會仲炆

我都係成日講樣講

書名係??

創造自己的聖杯

veev

借問聲有冇高手code咗李佛摩個market key indicator?

期待巴打復工

Sell下野先~~~

Traderview的連結是這個：

referee 有 30美金減免 (annual mode)

另外Trendspider也有半價優惠，這個也是功能很強大的看圖平台，有興趣也可以看看：

好耐無寫文，希望大家入去俾個like支持下

Welcome back

welcome back

繼續交流交流

留名支持

唔知大家有睇開我個page
呢排會勤力啲更新，召集大家番黎

今日又掃爆左個倉
睇下之後可以點玩

livermore 巴*